元朗人，要走一齊走，唔好自己一個！

生死存亡，香港仲需要你！記得返元朗前，換衫，搵partner！